\documentclass{ffhsthesis}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{setspace}
\usepackage[font=scriptsize,labelfont=bf]{caption}
\usepackage[font=scriptsize,labelfont=bf]{subcaption}
\usepackage[german]{fancyref}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{xparse,nameref}
\usepackage{amsmath} 
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{float}

% TOC links
\usepackage{color}   %May be necessary if you want to color links
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true, %set true if you want colored links
    linktoc=all,     %set to all if you want both sections and subsections linked
    linkcolor=blue,  %choose some color if you want links to stand out
}

\lstdefinestyle{py}{
  language=Python,
  basicstyle=\scriptsize\ttfamily,
  breaklines=true,
  captionpos=b,
  backgroundcolor=\color{gray!10},
  rulecolor=\color{black!20},
  breakatwhitespace=true,
  framextopmargin=2pt,
  framexbottommargin=2pt,
  frame=single,
  escapeinside={\%*}{*)},
  inputencoding=utf8,
  extendedchars=false,
  showstringspaces=false,
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color[grey]{0.6},
  stringstyle=\color[RGB]{255,150,75}
}

\renewcommand{\lstlistingname}{Auflistung}
\renewcommand{\lstlistlistingname}{Auflistungsverzeichnis}

%\setlength{\parindent}{0pt} % Nicht-Einrücken 1. Zeile von Absatz
%\setlength{\parskip}{0pt}		% Abstand zwischen den Absätzen

% italicquotes für kursive zitate
\newenvironment{italicquotes}
{\begin{quote}\itshape\onehalfspacing}
{\end{quote}}

\newcommand{\icol}[1]{% inline column vector
  \left[\begin{smallmatrix}#1\end{smallmatrix}\right]%
}

\newcommand{\irow}[1]{% inline row vector
  \begin{smallmatrix}(#1)\end{smallmatrix}%
}

\newcommand{\inlinecode}[2]{\colorbox{lightgray}{\lstinline[language=#1]$#2$}}

\providecommand{\e}[1]{\ensuremath{\times 10^{#1}}}

\begin{document}
\dokumentTyp{Bachelor Thesis}

\input{contents/00_Titelblatt.tex}
\input{contents/00_Zusammenfassung.tex}

\tableofcontents

\begin{comment}
  \begin{abkuerzungen}[MUSTER] % Das Muster dient zur Bestimmung der Einrueckungstiefe
  \item[DInf] Departement Informatik
  \item[FFHS] Fernfachhochschule Schweiz
  \item[P2P] Peer-to-Peer
  \item[NLP] Natural Language Processing
  \item[API] Application Programming Interface (Programmierschnittstelle)
  \end{abkuerzungen}
\end{comment}

\startThesis % Befehl muss vor dem ersten chapter stehen (Seitennummerierung!)

\input{contents/01_Einleitung.tex}
\input{contents/02_Grundlagen.tex}
\input{contents/03_Methodik.tex}
\input{contents/04_DataMining.tex}
\input{contents/05_Regelbasiert.tex}
\input{contents/06_MachineLearning.tex}
\input{contents/07_Analyse.tex}
\input{contents/08_Ergebnisse.tex}
\input{contents/09_Diskussion.tex}

\listoffigures
\listoftables
\lstlistoflistings
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{References}

\newpage

\begin{appendix}
  \input{contents/00_Selbstaendigkeitserklaerung.tex}
\end{appendix}
\end{document}